德輔道中 同 干諾道中 之間嘅 畢打街

Young protesters died, and you still act like normal

德輔道中 同 干諾道中 之間嘅 畢打街